
                      La película más patética q he visto en tiempo. Q me devuelvan el dinero!!
Los actores principales son bastante conocidos, no se como aceptan arruinar su trayectoria aceptando papeles en películas como esta .
        
            